有冇人廿幾歲都淨係返PT/temp 工

唔想做返自己讀個科 想多啲時間用
又儲到下錢既話係咪至少返兩份PT

temp 緊 當初想有多d 時間做自己野
以家諗法係有offer 即轉